9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年1月23日）︱ 政府突封佐敦疫區首日混亂居民恐慌 林鄭預告陸續有來

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年1月23日）︱
政府突封佐敦疫區首日混亂居民恐慌 林鄭預告陸續有來︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

#油尖旺 #封區 #禁足令 #坐享其成 #火爆警

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App：
=======

記者朋友住上海灣紅酒店